一人一樣一定唔會反感嘅齋菜

黑松露白菌意粉
芝士焗菠菜
仲有冇

四喜烤麩
齊燒鵝

齋燒鵝我覺得有啲甜

好地地一種料理拒乜抗

齋菜好撚噁心

無啦啦反咩感

點解會覺得齋菜=垃圾
從來都係素食撚on9唔係齋菜on9

春卷？

對扮係肉嘅會

有啲人好憎食齋
我有時同屋企人食齋
啲細路指住呢樣話假乜乜 嗰樣話假物物
跟住食到面都燶

個人最反感係啲齋壽司
姐係嗰啲扮魚味嘅蒟蒻

咁咪食啲無假乜乜既餐廳
例如龍門樓，無齋肉齋魚

衲肉

老衲

睇完openrice又好似幾好樣喎

狗肉

我戒左假齋好多年
假如食假齋炒飯會逐粒挑走

最初頭戒假肉
然後戒甜酸齋
而家豆卜，腐竹，支竹都食少左

如果有齋狗肉會搵咩扮

想知巴打點解戒假齋？
其實都係豆製品啫

齋口齋埋心呀要

我意思係唔計嗰啲假乜乜物物
豆卜腐竹嗰類本身唔係齋嚟咩
定係巴打本身有其他原因唔食呢啲豆製品

咁就要聽佢講解下事實上係要食豆製品，如果唔係會唔夠蛋白質

藜麥大把蛋白質

大豆蛋白

其實唔明啲人又要食齋又要搓泥膠咁搓啲肉樣出嚟係咩心態

係畀初初/嘗試食素的人

甜酸齋

咁之後呢
係咪五蔬炒鮮百合咁

用生根整嘅
脆卜卜先好食

真係食齊/素嘅人食得好簡單
燉肉/仿肉當做節或招呼朋友用

長期素食者係口丶心都戒

簡單成點
有人煲過紅菜頭粟米蘿蔔湯俾我飲
真心正

扮肉最ON9

對呀
咪又係泥膠一舊

炸芋頭魚

32安士菇扒

所有扮肉既齋都唔食

呢個正喎
不過要點甜酸醬

咁炸腐皮卷扮肉嗰啲呢

酸齋
好鐘意食

你調轉左講？

扮肉嘅齋

真係齋口唔齋心

假叉燒太甜，味又好奇怪

好貴

素鰻魚同黃花魚好撚好食

芋頭魚

紅豆鯛魚燒

麻油天婦羅

甜到唔想食

素鰻魚係咪姐係炸紫菜腐皮卷？
黃花唔知

麻油天婦羅？？？？

用麻油炸既

炸蔬菜